［亞運］香港女泳員唔係垃圾

睇完01 歐凱淳，鄭莉梅 佢地三個同教練
去高雄集訓條片

再跟手睇埋4x100 混合接力奪銀

真係好撚感動

為左追尋理想 三個女仔付出好多

推

有戇鳩連登仔話操水港女太大隻
好核突

真係戇撚鳩

人地個個素顏上鏡 不知幾靚女

健康身型 又fit又好睇

戇鳩仔先鐘意十寸厚粉底 整容西

幫泳總做喉舌

歐鎧淳暗撐泳總委員兒子出賽 網民狂轟

分分鐘係泳總委員個私家雞

垃圾，全部都係垃圾

切勿跟車太貼